\section{Módulo Conjunto String}
\subsection{Descripción del módulo}
%Descripción
Modulo conjunto de strings, muy util para poder usar la operacion pertenece? en $o(|clave|)$\\
\subsection{Interfaz}
\textbf{usa: } bool, diccS($\alpha$),string\\ 
\textbf{se explica con:} TAD Conj(string)\\
\textbf{generos:} conjS\\
\\
\textbf{Operaciones}\\\\
\defFun{vacio}{} {$\rightarrow$ res : conjS}\\
\funInter{true}{res $\igobs$ $\emptyset$}{(1)}{Crea un nuevo conjS vacio}{-}\\
\\
\defFun{agregar}{\paramFun{in}{s}{string}, \paramFun{inout}{c}{conjS}} {}\\
\funInter{c $\igobs$ $c_{0}$}{c $\igobs$ Ag(s,$c_{0}$ }{($|s|$)}{Agrega un nuevo string al conjunto}\\
\\
\defFun{pertenece?}{\paramFun{in}{s}{string}, \paramFun{in}{c}{conjS}} {bool}\\
\funInter{true}{res $\igobs$ s $/in$ c}{$|s|$}{nos dice si un elemento pertenece o no al conjunto}{-}\\
\\
\subsection{Representación}

conjS \textbf{se representa con} estr\\
donde estr es \textbf{diccS(bool)}
\\
\\
Rep: estr d $\rightarrow$ \textit{boolean}\\
Rep(m) $\equiv$ true 
\\
\\
Abs: estr d $\rightarrow$ conj(string) \ttab{24} $\lbrace Rep(d) \rbrace$ \\
Abs(d) $\equiv$ claves(d)
\\

\subsection{Algoritmos}

\AlgoritmoFuncion{Vacio}{}{estr}{
\indent\codigo{res $\leftarrow$ crear()}{1}
}
\AlgoritmoFuncion{Agregar}{\Inout{e}{estr}, \In{s}{string}}{}{
\indent\codigo{definir(s,true,e)}{$|s|$}
}
\AlgoritmoFuncion{Pertenece?}{\In{s}{string}, \In{e}{estr}}{bool}{
\indent\codigo{res $\leftarrow$ def?(s,e)}{$|s|$}
}
